有無巴打知鑽石王牌會唔會出

如題

推一推

再推

一直有出
但搞字果個比支那人屌完
佢DEL曬堆漫畫鳥,亦唔會整

睇生肉/英文算啦

好彩仲有人肯出

好想繼續出動畫，想睇青道班一二年級喺全國去到幾遠。

上個月先岩岩睇
發覺真係超鍾意鑽石王牌
暫時係我最鍾意既運動漫畫
全部人物我都好鍾意
有練開團隊運動
覺得成個故事都好真實，好有共鳴
好多位都睇到喊

多謝巴打 我見漫畫人出到8月無出

我都等緊漫畫 希望佢出

好熱血 好激情 好正